gobee bike 真係好垃圾

先唔講架車冇得轉波先
落斜果陣條轋好似自己會收緊咁
上斜又難上 落斜又自動減速
個sit位又低 架車飄飄下咁
大佬啊咁鬼有人踩你架車咩
個system又戇鳩
屌你老味話更新左
我搵左六七架車掃完code都解鎖失敗
架車係度又唔騎得
比$399按金你間濕鳩公司把撚啊
屌你老母垃圾公司垃圾單車

5蚊1程貴到
支那5毫或者1蚊一程

租單車公司：一支香時間你仲係台上面就比你開公司